【全世界入黎】懷疑有高級鬼PO要各位自投羅網。

[代post] 畀popo查過身分證又無事嘅人同我入嚟

首先個正評數快到離哂譜，樓主個底亦係好乾淨
而份做呢樣野，等同直接同黑警講返，
搵返你資料，當日你係現場做過啲咩。

只要唔係圍捕搜身，本薄寫上Wanted。
現場唔少真係查完就算，

事發4個月，而家只要上門，大部份人擺哂文具，
另外有幾個人記得，當日有無不反對通知書，
或者當日定性暴動，只要你出現係現場，
同自我送頭無分別，非法集結，暴動絕對可以入你。

請大家諗清楚，投訴信都直接車落垃圾桶，
亦唔好期望佢地會做野。
而家做呢份野，同話比黑警聽，
你係連登仔，有份出過去，比人抄過牌。

推

做之前，諗清諗楚

P

Push

又係喎

推多十下

Pish

推推

有道理

咁樣交自己出去，除左精神有問題之外
諗唔到任何理由

推上去咪撚比佢得逞

推一下

推多下

push

總之唔好講自己去過邊
唔理係乜事都好

唔好講，唔好講

自己做完自己知好啦

推推推

推唔郁照推

比資料都要諗一諗，更何況係黑警

頭先我睇個個post 都覺得奇撚怪。。。做咩無撚啦啦自已將啲資料送比黑警？無嘢搵嘢黎搞？啲黑警係唔撚會睇你啲嘢。。。。咁撚天真。。

不分化，不割席，不督灰
但自己做嘢前諗諗個邏輯到底做呢樣行動對自己有咩壞處。。。。。

自爆都on9

推啦

個post 2千幾正皮
好擔心連登仔智商

自爆都多撚餘，上得門揾你基本入搖硬

我連同朋友講返都要諗一諗，
而家對象仲要係黑警，
咁撚好客點好意思唔落你charge

我第6頁已經回左，“傻嫁，仲送資料比popo”
無人理我

唔洗擔心啦，不係鬼一係真係弱智

想多啲人知就開個好啲嘅標題

Tui

咩標題？想多啲知幫手推啦

有無人已經send 咗

推呢個。
好撚鬼

agger
講左幾多個月幾多年係話遇到咩都話"我無野講"
自己爆哂d料做乜撚
on99

推 唔係自己報料咁叻仔下話

你又講得冇錯

推

【FC】西九站遊行係中共真春袋！需要針對強國文宣輸出革命！

輸出革命文宣圖：

再推

tui

主動比哂資料提班狗上門

自爆....
和理非都會中招喎

唔入黎就輸，香港人係咪唔想贏？
多謝你推

絕對唔會跟佢做，多咗啦

邊做會真係做

2000幾正評
一定有鬼 但都一定有真心既弱智仔

睇完都覺得奇怪
當你連戴口罩都係罪個陣
做乜要比機會人再查多次自己係邊度+點解出現過

佢做法比和理非做有咩問題？
有不反，冇比人影到出現係衝突場合

推
一睇個po已心諗做乜鳩
俾人抄完牌仲要自己送上門

2000個正評，好難講

一陣死撚咗(大吉利是)
就被人捕風捉影
"生前行為有異"

好地地 送資料？

起左唔少讚成佢既user
本身都係蒲開時事台

正視聽

成班諗下都知

正常既回覆係入面，無人會理你

屌 差啲中計

未必係鬼 但大家要清楚個風險

Yui

推，一睇已經好唔對路

連仔可唔可以公開 正評嘅人名

利申：畀佢水咗正評 差啲送中

個送警po真係好有可疑

有班搶住爆料係pprb假acc

會唔會真係有人sd咗

推 721 ，831。101

pish

原來有人同我諗同一樣野
同埋你咁樣比資料 要做野既係ACO果班人
一定唔會係POPO

似黑警冇左啲人資料想攞番

連登個敝病仍然都係太易比個初始正負評影響

cls pish

Up

Pushhh

樓豬好清醒

個post有成班on9係到推，有幾個質疑佢就比人屌

已被 拍片 搜身 查身分證月
揮手區

大撚把，唔計五毛，真心膠都唔知幾撚多

推！咩叫我冇野講呀！邊度邊個幾時都冇野講呀

頭先都有諗到唔記得講
1.屌你叫人自爆幾時俾人炒牌

2.竟然仲信個程序？
交曬資料就唔會用你個人資料咪on9

拉

推呢個上去

推 救人要緊

同法師post同報夢post班垃圾一樣係智障

好想推但推唔郁

推 救人po

都係

望多兩下以為有人屌柒佢，
99%讚係好方法

無能力推！

仲有人話就算唔係popo做，比文職做都好

ｐ牌推唔喐

X

推！

POPO既工作係蛇王賭錢打人

推 好彩未做

幫推！各位唔好咁天真呀！我地其中出黎既原因就係因為佢地濫暴濫權 佢地真係會跟規矩做 今日就唔會出現咁多對佢地既指控！

屌 我無細心睇 俾左正皮 sor

推 救人po 推上去

我睇完個post 都係一頭霧水
幫樓主你推

推 多啲人見到

嘩， 佢個post低 能咩， 仲要警民合作， 真係痴根

迷信狗冇撚哂,變左高級鬼

推Po大軍正式啟動

咪就係，推！

睇返原來其他遊行又影到你
真係除左公喜之外 唔知講咩

推 擺明水鳩大家

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

阿sir 一齊推啦

721 811 831 929 101

推 呀屌

入都未入過去

見到P牌狗開post要睇清楚

SIR你老母啊

唔該呀Sir

班友ON9 仲信個制度

雖然我都block左你，不過多謝你推

救人po 推

呀Sir 啱啱食飽又開工

因為好多人已經活喺自己贏咗既世界

查完冇事咪算好彩囉 仲搞咁多嘢真係on99

make sense

睇連登真係小心啲，越黎越多popo上黎捉人升職

推
大家每次行動前都要諗清楚

推，唔好中伏

呀Sir 推咗兩嘢就走咗

合理

推快啲

絕對相信有，資料咁撚齊全，
怕就怕真係有人sd過去，
始終2000個正評

推
Mon po狗 五毛死全家

推Po大軍正式啟動

和你推

比個人資料popo等拉呀？

影影埋咁多片，而家你提供埋日子，
全部資料比佢。

真係多謝都黎唔切

推
Mon Po 狗 Condom仔

推Po大軍正式啟動

好撚On9 仲信警察

Agee

推呢個

推Po大軍正式啟動
推Po救手足

推啊

推
btw點先知自己被抄牌落簿時有冇被’wanted’?

推po 救人

推po救人

緊要嘢推推

應該要mark番邊d懷疑係popo

推
所有政府部門已經唔可信

好難捉架
獨立思考最重要

連登已經唔安全了

所以話 P牌仔 信住3成先啦

手足要小心

我啱啱睇你句嘢
嚇咗嚇

正評咗，對唔住手足

推 好仔唔當差

有殺錯冇放過

推
警察正仆街

圍捕完，一個個走埋去拍片既時候
例如69告士打道

戇鳩鳩咁推左鬼po
推返呢個

你捉完鬼一樣多
P牌可以無限增殖
捉錯又比人屌分化
獨立思考最重要

睇左佢 好伏

小心

1020

交自己啲資料俾popo 仲要有2千幾人贊同

點解佢會咁熟呢？

同意
完全唔撚明做乜9要主動俾自己資料啲狗

非p牌都唔一定可信啦

大家一定要睇到呢個post

有唔少真心膠，起底啲po都係正正常常
呢個先最失望

推多幾嘢補翻數

小心個人資料

推,手足唔好中伏

一齊檢舉原POST

721 811 831 推

岩

置頂救手足

你有你既道理
但係我好奇 佢既然查完落咗簿，要搵你出黎應該唔難
定係你意思係查完就算 連簿都冇落?
咁更加唔洗驚啦 佢鳩知邊個有份邊個無份咩

救手足

推Po大軍正式啟動
推Po救人

大力啲推

Report

10.20 尖咀見

推Po大軍正式啟動
推Po救人

唔好自投羅網

推，樓主分析都好合理

AGREE, 同自首無分別..

推
我冇野講!

推 1020要見到你

真。送命大行動

咁樣應該可以大清洗一班智力不達標嘅連登仔
可能有好處

1020要見到你

鬼登 一聽都知on9 啦
寫自己資料叫人del
有撚冇可能呀大佬

真心狗 裝鳩人

推，睇完都覺得奇lun怪

推呀

果邊班推post都應該係鬼黎

唔該大家網絡上都要識得blackboc啊
點會主動比資料人地嫁

SOSHK國際人道救援祈禱會都有不反啦！！

到今日唔係仲有人信寫去可以del呢啲野下嘛

推

推
Btw樓主唔講我都冇睇到有果個post

Diu 仆佢個街

痴撚線呢個時候仲交個人資料俾popo
希望隔離post D正評係得個禁字冇人跟住去做

Morning Sir

推 救手足

PUSH

食緊飯睇到成千個正評，
谷鳩氣飯都唔撚食

推，做咩仲要主動比資料班黑警啊

pu

其實都有用嘅，可以叫班行街無啦啦俾狗咬嘅所謂「中立/淺藍」做

完全唔明點解咁反智既事都有咁多正皮

睇完個p牌po都唔明申請黎做乜嘢
Popo當下查完放人走就即係無事
如果有事仲放人走 佢地仲大鑊
無啦啦入紙拎啲資料就好似提佢地查你咁
無嗰樣搞嗰樣

唔怪之得有人問原樓主申請黎有咩用
原樓主係答唔到
淨係話咩等popo做下佢地最憎嘅文書工作都好

中立淺藍首先唔會做，
最重要，呢到係連登

填表等同自動送頭
幫佢地過濾目標 傻的嗎

同之前有左膠話去警署200萬人自首無分別

V

輕輕推一推

721
811
831
101

F

C

屌
我睇到果個post 都心諗 on99
自己交埋個人資料，佢連野都唔洗做就有人送上門俾人拉

痴撚線 原post有成2000個正評

我都係 樓主叫人申請黎唔知有咩用

Cant push

Push Push Push

有用PO要推

個post 真仔痴撚線的, 自己申請入新疆嶺都有...

推1

推 睇路啊大家

無錯
咁多人咁天真
以為佢地平日唔洗出黎就會坐係位做paper work?
訓醒未？定以為成座狗總都淨係得popo
如果係咁請d Eo aco 返黎做乜撚

我交左d藍絲同事資料畀佢
你地都試下

推啊推

個post 睇到一半我已經即刻上一頁 我真係唔明點解咁都咁多正皮

堆完

同埋明明嗰陣無事比黑警放咗
依家要黑警查返你啲資料
搏佢搵嘢黎搞自己
係咩logic黎

主動送頭

明明一直講緊
夠料就做我
唔夠就放人
我冇嘢講
𠵱家叫人send資料
證明自己去過現場
都戇撚鳩

B

咪係囉 喱啲文書明明ACO跟
點會係班on9散仔做

我依家真係咁嘅樣

你太睇得起lin登仔啦
不嬲都係萬人正皮
冇人到場

入去拉之餘記得report 埋樓主

勁

我推呢個

其實睇完嗰個post唔係好理解究竟佢想做乜
我assume paperwork呢啲有文職會幫手處理，根本輪唔到毅進仔做。

似係popo想meet人數target
又想搵舊data去捉人 但又懶得自己逐個查

推
要保護自己

幫手report 埋個隻鬼

巴打好野

其實做呢件事本身冇問題嘅
問題係自己有幾大風險
有發夢就梗係唔好做啦

利申有share個post俾超保守的純和理非

唔知原post 有冇伏
但大家都要小心，唔好白白增加自己既風險

推到封埋隻鬼ac

唔到清算嗰刻都唔好喺網上暴露身份

明白了thx

咁你就真係要諗清楚自己有冇參與過非法集結啦
你好肯定自己冇犯過法同將來唔會犯法先好
更何況宜家拉人吿人係唔需要考慮你有冇犯過法
First aid 都可以吿暴動

其實畀人抄咗牌已經係麻煩，肯定已經落晒名單睇到實（最起碼大陸/馬拉都唔使旨意再去，雖然唔會去）

Send 過去等於幫人再縮窄範圍
等於申請叫人 check 你之前去過邊/將來去邊

push!!!

有道理！

你岩推

應該好多都係mon po狗禁既正皮

Fa把交剪都要返去坐，
你啲朋友多得你唔少

唉

睇果個post似真心膠多過鬼

希望未有人中伏

其實暴動定性唔係話入就入
去到法庭都要睇吓證據
睇吓到時有冇暴力行為先會入到

Fa告左暴動

告同入係兩回事

如果跟原post樓主咁做，首先你仲係相信香港政府制度，仲信有班差佬會跟制度處理你提問.... 問題係，而家個垃圾政府仲可信？你仲信班警畜？咁做同自投羅網有乜分別？係咪即是俾晒你個人資料佢地，話明你唔妥佢地，叫佢黎搞鳩你？
所以唔好咁天真啦！以為交查詢可以增加人地工作量？人地一定要處理你查詢既咩！就算最後唔反咬你，無視你都仲得！你打柒佢呀？

拉左d弱智仔咪幾好

如果啲人乜都冇做過 搜身乜都搵唔到
去查根本冇問題

入過去唔知樓主想表達啲乜已經上一頁
估唔到咁多正皮

你要知道好多其實係和理非
班人個袋可能得黑衫

推！
雖然另外個po我都有份推，聽完後覺得你都幾啱

既然講到咁樣，咁我唔阻止你

歡迎

而家咁多紅底官，真係講唔埋，三前年告個女仔以胸襲警都判罪成，仲有乜唔可能發生。

大家慣咗一見到長文就推咗先

不要說推，試著說1020尖沙咀遊行

尖沙咀遊行

啱喎 推

原意都係煩鳩d狗，咁順便玩埋班藍又唔洗上身，何樂而不為

如果以果單案黎睇
一，佢要至少有片 話佢接觸到啲狗
二，單案最後都上訴得直左

如果對於啲濕鳩和理非佢哋使乜擔心

1020見

係喎, 鬼鬼地
那個 post :

「要拎返紀錄好簡單，popo已經貼心地為各位提供網上平台交表

呢度多弱智你唔係今日先知啊？

推推呢個先

唔好亂填資料

賊都唔捉，見到屍體又冇可疑
仲點會同你處理提問

原來又係高級狗

痴線寫左份野，即係送證據俾佢地

果個po真係勁on9

推爆

FA當場搜到就話啫
何況都唔剩係遊行場合會俾狗逗
我個和理非friend搭鐵都俾狗逗啦 我梗係知佢好safe先send俾佢

幫推

有道理 推

會唔會好多散仔 Po Po 抄牌時寫錯資料，寫漏野，或者直頭唔見咗本簿，收工報咗數但後來比上級發現條大數同細數唔 match, 資料又唔齊所以想人自動獻身？

推！
唔好俾班仆街道到呀！

推上去

1020 尖沙咀見

班散仔都唔知中學畢業未
邊有資格掂文件

哇

琴日一早負皮左個個po 都見到正皮人數升得快到離譜

班狗不知幾想多d人自動送上門黎呃每日人數

咁你快撚啲做啦 快撚啲聯絡啲黑警

自己幫黑警收窄範圍黎查.....

就係！呢三四個月都近乎冇晒普通黑腳行beat，有朋友話將部車周街鳩擺都冇抄過牌！仲想佢地處理個人私隱提問？原樓主唔係太天真就應該係風向狗，想送人去死，尤其是佢P牌，令人更加懷疑！

跟果d人都係On99

所以睇下，你樓上個個真係弱智

有冇人send出左出去
send左依個月要小心d

今日先睇到，第一次覺得用鬼之類既字眼
覺得完全無問題

想捉多啲人呢個方向就一定係，
咁傻仔sd埋黎唔食對唔住自己啦

其實都發現有好多鬼POPO，幫手帶風向。

屌啦星琴日睇左個POST,都覺得好撚鬼
內文第一句講到好似可以搞鳩班POPO
但之後幾段文字,完全睇唔出點樣撚鳩班POPO
反而係送自己資料上去俾人
開POST果隻狗咪撚當連登仔傻先得架!

仲要咁樣比機會佢睇片認人
仲會累埋其他手足

條友P牌

如果靠現時機制有用既洗撚出去咩

正唔正評就唔重要，最怕真係有人sd過去，
上面都見到仲要分享埋比朋友

救得一個得一個

呢排個腦好累 成日要諗邊個先岩

但我就信呢篇野 基於機會成本

另外個post係講緊搞鳩黑警 令到佢地要用更多行政時間同費用去處理 先唔講要大量人同時一齊做先有用 淨係正如樓主所講 自己出賣緊自己去過邊都好危險

兩邊一對比 自身安危點都比搞鳩黑警重要 仲要成果唔一定顯著

屌 對唔住錯手俾咗負評

同意，不嬲都係講不留痕跡

堆呀

push
push
push

連仔del左個ac去啦

Push 我頭先有份推
唔識野 以後我都係唔好走咁前 免得炒車

推比人睇到

好危險

無錯 好鬼

一人一post要求連尼住bam曬6月打後啲新acc啦

Agger
唔係去玩 唔使周圍同人講

希望你無sd過去

同送頭無分別

仆街 過咗十五個鐘先有post

一睇個post見到要自爆地址又要講事發地點經過
已經覺得好奇怪
自投羅網俾料班狗做自己

班狗都唔做野架啦 你投訴佢有撚用
就算佢肯做都未必係班yj仔做 點都係班文職做

2千幾正評
睇黎連登整體智商都唔高
定係代表左已經比d盲毛 入侵哂

可能覺得我馬後炮 但係我睇完真係第一時間諗 認真?交自己資料出去比黑警?畜意傷人投訴都冇用 呢D芝麻綠豆既野佢地會受理?同埋而家呢個香港 你仲敢比自己資料班狗?同自行送中冇分別既然都講得出查完身份證就比你走 仲點解要番轉頭搵佢

資料比敵人係好on9行為

無呀 以為有用就推 市民唔識咁多
有人話report我都好既 我有份推post

又係喎 我都冇留意到 㩒左正評

pudh

無錯 用坐監既風險同佢對賭
回報係近乎0

問題係根本都搞唔到黑警，佢地連日常正常執勤都唔做，過去三四個月街上冇晒普通軍裝循邏，打999報案唔派人到場.... 仲信人地會處理所謂個人私隱查詢？原post樓主會唔會太戇鳩？

琴日喺街仲聽到幾個著緊校服嘅學生妹大大聲講發夢嘢

保護好自己 將資料保密
唔好講比人知

要推

去邊使乜同人講

昨天明報新聞
要消防員做埋佢地d野

今日（17日）凌晨西九龍區內先後發生傷人、刑事毁壞及火警三宗案件，警方接報後疑延誤到場，最長一宗接報兩個多小時才到場處理，其中傷人案疑犯由消防員制服。

好想知正評果d係咪智商有問題

Y

I dou feel strange ge la,

pushhhh

都唔知啲手足講左幾多次任何人問關於發夢既野都唔好答

唉，呢獲仆街了

自己做過咩自己知好啦

警畜冇隻無辜！辛苦晒消防喇！應該出埋警畜份糧。

pushhhhh

好似幾有道理

都啱

同自報姓名冇分別

等於送頭

出哂去賭錢，全港唔少廢校係佢地蛇竇

推爆佢

幫手1001埋佢果個post 呀

諗清楚 好好保護個人資料

唔好自爆咁傻仔呀

我無嘢講！

pp

推返你上去

睇完篇文已經覺得好鬼無推 投訴有撚用咩
估唔到咁多人正評

盲腸

Cls

2000負評先係合理
大量真心

我睇完都覺得好鬼, 自己比晒個人資料, 咩時間比人查

Tui 救手足

唔好捉鬼，可能真係on9，但係都要小心

講得出投訴popo既除左弱智之外都應該係鬼
跟果d叫弱鳩智

佢地黎黎去去都係得幾招，叫你自己俾片俾資料
佢要證據就自己去搜證
搜唔到就放人完。

見到啲要俾片俾資料既post全部都唔使理
一定係狗黎

其實做黎都冇用
律政司都要聽班狗order
咁班狗仲會唔會理咩投訴專員

你唔係仲信個政府既制度嘛？

既然冇比人拉做乜主動提供証據比人？

咁都中計既話我幫你唔撚到

班狗既日常工作都敢唔做，犯法既事做齊，
局長連散仔都夠膽屌

4個月既金石良言

721831101

要睇呀

真係好撚鬼. 大家要小心. 凡事唔好急住去做, 諗清楚先

勿送頭

希望呢個post唔會鎖

證明有大約2千隻mom post狗

大大力推

Pushhhhhhhhhh

拉 勿送頭

推 勿送頭

今時今日俾資料咩人 都要諗清楚

推呢個 岩岩果個post好多P牌帶風向 極鬼

唔好送頭呀

問佢用呢個方法玩上年或者係再之前嘅報案case 又唔覆
應該真係鬼

好撚多鬼係到帶風向
連登真係唔適宜再日日睇

推 真係唔好俾佢地知你住邊
明明查身分證唔洗錄影
但成6-8個防暴綠狗查你 仲要 錄影
對住鏡頭個自己個名先放你走
唔係秋後算賬 咁係用黎做咩
咪撚填資料送狗查你地址
尤其錄撚咗你個啲

推你上去

理能得佢咩，條友擺到明係 黑警類嫁啦。。。

101

有風險兼做黎冇意思 同1823一樣寫黎都廢事

我今朝睇都覺得勁鬼

721

諗清楚先行事

唔明 唔係check返自己比人查既片？/record in writing?

推呀 唔好中大伏呀大家

交個人資料果個都on9

佢po要你提供資料過去比黑狗，
然後講埋自己被查證既時間。
所謂令黑狗既文書工作增加，
實際就

Pus

入面支持樓主既，不乏正常時事台開Po既人
所以真係

睇到個陣都心諗 做乜9 希望唔會真係有人做

推推推推推推推

好在冇推到

唔早冇理到啦

我無野講

cls
花式送頭

警狗當時有料一定做你啦 你覺得會唔知？會唔記得左？

黨鐵早收工係咪要早到天荒地老呀？！係咪應該要交代下維修進度呀？！定係你整唔掂呀？！

佢個論點唔係啱所有人玩，但有啲街坊同埋經過又無理咁被狗查嘅真。市民係可以咁做
講真 你真係前線 勇武嗰啲點會得閒同你搞呢啲嘢？
如果你自問冇去過任何popo反對嘅遊行 唔玩快閃 唔玩開花 只係街坊嘅話 可以一試。
啲popo亂咁兇鳩人，唔係冇後果呀嘛？

推推推推推

其實真係唔撚關咩定性事...
doj想剉鳩你就可以剉鳩你...
咪撚搞到人大安旨意以為嗰日冇咩定性就冇事

果然高級鬼

屌啲連登仔 真係咁都信呢下好笑

推推推推

推 咪撚中計

帶腦做人 正評可以比1000個分身刷出黎

推 睇完唔知佢想點但好多正皮

[連登以外]點解張建宗叫人唔好糾纏721事件？

真係ip都唔洗check

巴打心水清

大把人搵完警察投訴科
就比capo轉交投訴資料刑事檢控
經常比人惡意電話滋擾

講緊十年已經係

經義務律師filter,最起碼有風險比人調轉誣告的case就當無
你自己send資料比黑警就on99

證明黑警回歸後一直衰落

Sorry遲咗覆，可能已經好多人睇唔到呢個澄清post因為我已被block。
唔啱聽請繼續屌，明白理解。

[代post] 回應高級鬼指控

推
上網保護自己最重要
唔好自動送頭

Push push push 大家小心

有用post 推一推

推呀 我冇野講

個個智障post

推！唔好送頭，你地真係信popo 會做野？

推
我都柒助

推爆濕尻鬼頭仔

推
真心似

要幾ON9先用真身份去玩9人

加推加推

果陣睇到都覺得奇奇怪怪
但又好多正皮推得好快

推啊喂

個post 鬼到震
仲有一大班p牌根本推唔到又寫個推字
Block 到我手軟

721 831

啱

P牌無力推
勿送頭

推 cls